[純討論][非打手]想知佢有無整容

舊相:

依家:

有整容: 正評

無整容大個左輪廓深左: 負評

有！削骨還父

冇 減肥做到

有

和服嗰張同上面冇咩分別

廣告就P 很大

結論： 冇整容

Btw 黃黑衫條女 More

個鼻好似高左長左
瘦左係咪會咁架

叫我條女減肥先

邊度

可能真係p圖

和服嗰張鼻樑高咗好多喎

jjjoann
成日覺得佢塊臉好假好膠
我唔覺得佢正
係咪我問題

應該打針囉咁

呢個我都覺